突發︰Melvin尋晚投左降 + Citron早在90蚊平倉 ！

Source :

Melvin Capital closed out its short position in GameStop on Tuesday afternoon after taking a huge loss, manager of the fund Gabe Plotkin told CNBC’s Andrew Ross Sorkin.

平左倉出黎同你講

屌你老母咁撚勤力嘅
死五毛

現實好睇過戲
等星期五大結局

係咩？100幾%都平到？

講野講到成條湯渣華李柱銘堆廢老咁

換手率咁高，平左都無人知

點睇個條友幾多倉係手

關五毛咩事
間機構專打支那股，唔識就咪出嚟柒啦

星期五後再講

兵不厭查

SH等多兩日咪知囉

正解

平左咁好死拍片講比啲老散聽等佢走？比我係佢實沽番落去殺死啲好友啦

唔通事先話你知平倉等大家夾撚爆佢

如果你係佢，平左倉，點會拍片同人講？

應該自己call左先，再食住個勢扮唔掂啦

平左倉緊係靜靜雞入市炒埋一份掠多筆啦

戇鳩

如果無平到佢坐硬監， 做基金既唔係自己錢點會咁搏

是日金句：習近平都平唔撚到

拍條片就想人信？

$1000接貨啦

你知唔知人地點做空

CNBC ＝ FAKE NEWS

？

隻野有幾個大股東都係對沖基金黎，你懂的。

市場有貨賣出佢就買到架啦

講緊成億貨點靠高換手率去平
散戶佔14%佢溝極都係入面溝百幾%嘅貨
平條柒毛咩

你都on9，百幾%全部citron short咩

有一百個蘋果 俾一百個人換手
換幾多手可以有一百三十個蘋果？

有冇人有最新short interest %

股東有冇借貨你又唔知，130%又唔係全部citron short，無話一定平哂，純粹volume咁大，佢捱到星期五高價收平倉又得，琴晚90倉一路平緊又得

叫佢開個ac俾你睇

一係坐十年仲有幾千皮用
一係呢世拎300美金過生活
佢識唸

In 2016, Left was banned for five years by the Hong Kong Market Misconduct Tribunal (chaired by Mr Justice Hartmann) for disclosing false or misleading information in connection with the publication of a research report on Chinese property developer Evergrande Group, and so inducing transactions under the Securities and Futures Ordinance.[8][9]

條友有前科

要靠出口術
即係爭好多貨

我梗係信你啦
繼續SH

Citron still short GameStop shares, Andrew Left tells Reuters

Read more at:

收市仲未平倉喎 盤前盤後交易量都唔知夠唔夠佢平1%倉

你冇估錯
開頭係 依家都可能係

咁似中国

早兩日出黎宣戰之後㫰中日比人打沉左

過兩日係 tiktok 拍片話自己很爽

如果平左倉我都會拍片，
先大量入貨call再拍片串9的人我再空夠姜夾爆我

拍埋片冇得唔信啦 唔信都要信住先
佢一間平左遮 未必間間都平曬

團結呀

笑左，佢自拍話平左倉你就信 一係就直接拍住個MON，影住佢禁平倉個制，就算拍唔晒成個過程，都起碼要SHOW番RECORD，咁樣全世界先可以見到佢真係平左倉。 咁樣就話平左，笑

星期五咪知

假撚到 擺明震你倉啦

好慘 盤前就咁 盤中點算好

根本係真泡沫，散戶對散戶

證明佢真係搞唔撚掂

點解唔得。
就算得13個蘋果肯賣比我，
我平完十份一倉，還返13個蘋果。呢13個蘋果嘅owner 係可以再賣比我，我就可以再平十份一倉。如此類推。

貨可以借上借就可以還完再買。

支牛大陸佬都比你地清醒

未到星期五都唔撚信

買唔到。佢話交易所取消執行

扑柒條五毛啦

fake news

其實邊到有得睇而家short 左幾多?

期待星期五

Fake news

今日都大結局啦 唔洗等星期五 跟本冇敵人得自己人係度自傷殘殺

佢要買貨先有得平倉 成個市場啲人傻咗搶貨 佢又買埋一份 仲跌？

比著我平左倉，一定繼續做契弟先唔出聲，跟住同散戶齊齊炒上放貨

換手率300% 跟本同大眾個單唔同 個單係真係賣完唔放 跟本大家都冇定力 如果唔係點會咁高換手率

come on Andrew

咁佢都叫對得住佢個id

樓豬做乜放fake news

如果佢$90平左倉
一定會靜靜雞入貨
等呢兩日高位放貨
而家咁高調為乜?

屌,唔好玩啦 138%可以平得哂倉?
佢點平呀? 仲有平左會出黎同你講佢平左?
你當佢係白痴定無腦? 佢造9人果時唔見佢搵夠出黎同人講返搵夠啦

條友一向係五毛 你第一日嚟㗎 咁都唔知

成班友玩到short左
宜家跟本同接火棒無分別

上面又有人話散戶佔好少% 又有人話其實可以平到倉
到底係咪真係有呢個possibility
利申：SH

Pin this

平唔平得哂都好啦
佢有冇限金錢咩
唔通最後要一萬億佢都要比咩
最多咪輸爆廠咩都冇再輸突又好點都好,都冇錢買啦
sh到要佢接貨既係咪假設佢有冇限金錢

笑咗，求鳩其拍段片就叫平左，同d傻西瓜R著數兩蚊搭黨鐵當罷左有乜分別

有冇人可以叫criton開個ac黎睇下佢有冇講大話

係咪想人沽阿